在小中國內果班五毛糞青遲早會變恐怖份子

唔知遲多幾年，成日在歐美發動恐怖襲擊嘅人，除左回教豬外，仲有就係來自小中國嘅五毛糞青

push

嘛又係鍵盤戰士

日本靖國神社爆炸 揭遭放兩枚炸彈疑涉恐襲

火燒英國代辦處事件